[比定先] 我宣布今年金球獎得主將會係

C朗拿度

恭喜牙朗